你班猁狗咪咁撚串

今晚係我地皇者獌稱霸波台既時間

利狗串嘴=我地食飯一樣
好難唔串

你咪反利

屌牙 睇唔過眼牙嘛

近排獌狗咁柒
好難忍口

你食開屎

猁狗可以串得幾耐丫

當對上我城嗰時就笠過笠清㗎啦